run:
log4j:WARN No appenders could be found for logger (twitter4j.conf.ConfigurationBase).
log4j:WARN Please initialize the log4j system properly.
log4j:WARN See http://logging.apache.org/log4j/1.2/faq.html#noconfig for more info.
Text: RT @nanditathhakur: #PakFriendlyOmar is planning to give amnesty to Stone throwing youths involved in anti India activity
User: MBChaudhary
Sentiment: pos
Text: India should go with sanjusamsung..he shown great character in ipl
User: sikkubaba
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: RajeshTamret
Sentiment: pos
Text: Hahaa there is a place called "Dragon Mom Corner" which serves "Veg & Chicken Moms" Hahahaha http://t.co/7jbUQZPbgW
User: AshpreetSethi
Sentiment: pos
Text: Now, Narendra Modi government plans to get you walking on a digital cloud http://t.co/EuuceFbAiY
User: nikhilchopra11
Sentiment: pos
Text: @SriSri at a Conference on Stress Reduction Skills in Delhi, India today! http://t.co/UKVPD51PlG
User: AOLUniverse
Sentiment: pos
Text: . @goldenpeak24 this is the source of the photo https://t.co/nOggIJwb3m .. still don't get the sycophancy comment @PatelSaral007 @gsurya
User: free_thinker
Sentiment: pos
Text: @HarperCollinsIN With books on Politicians and Films on Sport Celebrities, India is on its route to be America...isnt't it?
User: anantawasthi21
Sentiment: pos
Text: Please imagine your future. Is this the world you think it should be? http://t.co/o5tT5nInny #Singapore #India
User: hirochii0
Sentiment: pos
Text: @ilove1stephanie girls raped and hung. India govt Minister says rape ‚Äúsometimes right‚Äù! Sign to demand action  https://t.co/YZ88LDQABQ
User: lamommusic
Sentiment: pos
Text: BJP Offered Me Delhi Chief Minister's Post: Kumar Vishwas: Aam Aadmi Party (AAP) leader Kumar Vishwas said on ... http://t.co/RC9UhKy3ZL
User: AnandMaskara
Sentiment: pos
Text: THT - What dispute? India and China ignore land squabble http://t.co/QGzOf1OFtw
User: Nepal_News_En
Sentiment: pos
Text: RT @dr_rajpurohit: ‡§™‡•ç‡§∞‡§ß‡§æ‡§®‡§Æ‡§Ç‡§§‡•ç‡§∞‡•Ä ‡§Æ‡•ã‡§¶‡•Ä ‡§®‡•á SPG ‡§ú‡§µ‡§æ‡§® ‡§ï‡•ã ‡§∏‡§¨‡§ï‡•á ‡§∏‡§æ‡§Æ‡§®‡•á ‡§´‡§ü‡§ï‡§æ‡§∞‡§æ http://t.co/JaaUnN978a 1/2
User: iparthpatel
Sentiment: pos
Text: RT @MPNaveenJindal: Express train makes emergency halt
2 ensure a passenger experiencing labour pain could be rushed
to hospital. http://t.‚Ä¶
User: Kuldeep198Singh
Sentiment: pos
Text: RT @TheGrownManBlog: AUDIO NEWS By theGAM- Syria war Creep-CA Kill Switch-French Infighting-Japan FightsChina over India-Texas Schools http‚Ä¶
User: ATTRASustaiAngr
Sentiment: pos
Text: RT @doctoratlarge: Both the right wing and the liberals in India are equally fanatic. But the right wing is dumber, which makes the liberal‚Ä¶
User: rohitagarwal86
Sentiment: pos
Text: Áúü„ÅÆÁµåÊ∏àÂ≠¶„ÅØ„ÄÅÊ±∫„Åó„Å¶‰∫∫Èñì„ÅÆ„Åü„ÇÅ„ÅÆÂ¥áÈ´ò„Å™ÂÄ´ÁêÜ„Å´ËÉå„Åè„ÇÇ„ÅÆ„Åß„ÅØ„Å™„ÅÑ„ÄÇ(„Äé„Ç¨„É≥„Éá„Ç£„Éº È≠Ç„ÅÆË®ÄËëâ„Äè)
User: india_precious
Sentiment: pos
Text: 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark: Rejecting Prime‚Ä¶ http://t.co/oIhrO6ksxG
User: Satanic_ProwL
Sentiment: pos
Text: BJP Offered Me Delhi Chief Minister's Post: Kumar Vishwas: Aam Aadmi Party (AAP) leader‚Ä¶ http://t.co/9KtZhk8dAc
User: Satanic_ProwL
Sentiment: pos
Text: Foreign Media on PM Narendra Modi's Rebuke to Pakistan: Prime Minister Narendra Modi‚Ä¶ http://t.co/8jxA67tnyK
User: Satanic_ProwL
Sentiment: pos
Text: @Swissotel_SKO Connect to tourists and travelers to #BeautifulBengal #Kolkata. RT and Follow @TourismBengal Dept of Tourism Govt of WB India
User: TourismBengal
Sentiment: pos
Text: @thetanmay sometimes I wonder if India is ready for that kind of humour
User: Aniruddha_N
Sentiment: pos
Text: @WSJ this the most absurb thing you have put up. Shocking wsj. Heh visit india, pakistan, mexico to see the dirtiest. Bangkok heh. Nice one.
User: rajivemiranda
Sentiment: pos
Text: "@WW1DAlerts: Harry spitting water on stage at last night's concert in Chicago! (29/08/2014)- https://t.co/Q7eEN902NZ"
User: 1D_of_India
Sentiment: pos
Text: PM going to keep step in Osaka to make Japan's technology to come to India
User: Goldy3517
Sentiment: pos
Text: ITS 1.39 IN INDIA AND I HAVE NOT TAKEN A BATH SINCE MORNING 
#LIAMHANGOVERFOLLOWPARTY
User: Leeroy_xxx
Sentiment: pos
Text: RT @bst_official: A great opportunity to join best educational institute of India http://t.co/iSaKptTc2J
User: SanjayAmala
Sentiment: pos
Text: RT @Chellaney: "It is hard to recall a time in recent years when the visit of a foreign leader has been so eagerly awaited in Japan" http:/‚Ä¶
User: hariaiyer
Sentiment: pos
Text: Love jihad in Madhya Pradesh: Two booked for forcing wives to embrace Islam http://t.co/3AEng3i7UA via @timesofindia
User: JasumatiPatel
Sentiment: pos
Text: RT @IamSharimRK: Amul - D Taste Of India

Colgate - D Paste Of India

Salman - D Waste Of India

SRK -  #SRKPrideOfIndia
User: iam_shehzad
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: Violence in Muzaffarnagar: 4 boys attacked by a group of people  http://t.co/b6lFqa6Qrd
User: amandhillion
Sentiment: pos
Text: England v India 3rd ODI Betting: India outstanding value https://t.co/HBbHBZUuKX
User: cricketbetting
Sentiment: pos
Text: RT @newsflicks: #women can make India richer by $500 billion--and more. Full story here http://t.co/4gSuRywy2Q http://t.co/CLOFzAhF7y
User: ajayleedsleo
Sentiment: pos
Text: #India‚Äôs #SugarCane and #CottonProduction for 2013-14 as per latest estimates released on 14th August 2014.
http://t.co/fCZ1QAPH15
User: jhunjhunwalas4u
Sentiment: pos
Text: RT @doctoratlarge: Both the right wing and the liberals in India are equally fanatic. But the right wing is dumber, which makes the liberal‚Ä¶
User: rahulgrover88
Sentiment: pos
Text: RT @simarp: At @MapsofIndia we are chasing "achehe din" 96 days done. Each Day has been documented / @narendramodi & @PMOIndia http://t.co/‚Ä¶
User: MapsofIndia
Sentiment: pos
Text: RT @ajit_ranade: 1.75 lakh total. state-wise number of factories in india. Tamil Nadu beats Maharashtra. via @IndianExpress http://t.co/oVu‚Ä¶
User: rampa_hampikere
Sentiment: pos
Text: #BukaJasaTTIminatPMBachemeDotID lebih suka lagu korea atau lagu india?
User: kamakshi772_
Sentiment: pos
Text: ‡§™‡•ç‡§∞‡§ß‡§æ‡§®‡§Æ‡§Ç‡§§‡•ç‡§∞‡•Ä ‡§Æ‡•ã‡§¶‡•Ä ‡§®‡•á SPG ‡§ú‡§µ‡§æ‡§® ‡§ï‡•ã ‡§∏‡§¨‡§ï‡•á ‡§∏‡§æ‡§Æ‡§®‡•á ‡§´‡§ü‡§ï‡§æ‡§∞‡§æ http://t.co/JaaUnN978a 1/2
User: dr_rajpurohit
Sentiment: pos
Text: Education In Web Designing & Computer Diploma (India): Be a Website Designer. Start your own website designing... http://t.co/myVnWXWrT7
User: Qtelltrader
Sentiment: pos
Text: RT @Chellaney: If Pakistan insists on meeting its Hurriyat stooges, India must reciprocally meet Baloch & Gilgit separatists in Pak: http:/‚Ä¶
User: blitzcloud87
Sentiment: pos
Text: Of all the logos @MumbaiCityFC hv got it spot on. D train connects wit every mumbaikar. #brilliant #HeroISL @Goal_India @IndSuperLeague
User: ankitkothari040
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNews: Tara Shahdeo case: Rakibul Hussain supplied girls to bigwigs, says Jharkhand Police
http://t.co/4H4dDVrCF5
User: jkg59
Sentiment: pos
Text: RT @nanditathhakur: #PakFriendlyOmar taunted the GOI saying that Pak would not stop its anti-India operations unless the so-called Kashmir ‚Ä¶
User: NitinKapoor2020
Sentiment: pos
Text: Fernando Torres puts himself and Chelsea out of jail - Zee News http://t.co/PceMgSTaPQ
User: india_breaking
Sentiment: pos
Text: Paes-Stepanek in third round of US Open - Deccan Herald http://t.co/7PoTht6rAY
User: india_breaking
Sentiment: pos
Text: RT @ndtv: Fast track courts for crimes against women in UP http://t.co/fVeTmSCo75
User: nikhilchopra11
Sentiment: pos
Text: GDP rises 5.7% in April-June, fastest growth in 9 quarters - Times of India http://t.co/cRthiZzXCD #BigDataElectricity
User: BigDataRetweet
Sentiment: pos
Text: Representative Medical in India: medical representative, grade, deepak, second, office boy, here http://t.co/zDIJyODNJw
User: searchresume
Sentiment: pos
Text: @GasJeansIndia @67Shakey @Viber_India @TheRahulMehra @AEGONReligare @RelianceMobile @_ManuSharma_ @CNBCTV18Live  #GASJeansIndia #MotoGP
User: satyendragoldd
Sentiment: pos
Text: @Sudeshna84 Just go to Knight Frank website and download their latest India real estate report. It has all the data you will need
User: kaul_vivek
Sentiment: pos
Text: Belgium, Bolivia, Canada, India & Malawi investigating possible cases of #Ebola Virus.

http://t.co/Yvp7lcWXEa
User: kevduffey
Sentiment: pos
Text: @GyanduBaba a sad day in the history of India. . One billion people subject to torture at the same time.
User: mathiasmelvin01
Sentiment: pos
Text: Many happy returns for Roger Federer at US Open - Hindustan Times http://t.co/RkjIqcO8j6
User: india_breaking
Sentiment: pos
Text: RT @rupasubramanya: NYT "researcher" from SAsia desk so presumably covers India, retweeting praise for Jain's pc. Did she even read it?! ht‚Ä¶
User: ManishMig
Sentiment: pos
Text: PK London oscar india http://t.co/kVEoOUp0Fl
User: NiellAritonang
Sentiment: pos
Text: Indian elephant creates own art http://t.co/qQSKMTQUAq
User: thstnqlsl12
Sentiment: pos
Text: @stephaniemania girls raped and hung. India govt Minister says rape ‚Äúsometimes right‚Äù! Sign to demand action  https://t.co/tz14xchXch
User: lamommusic
Sentiment: pos
Text: #runchat Caroline Wozniacki ready for marathon run - Times of India http://t.co/dVRL5XEPBe
User: GetOutDoMore
Sentiment: pos
Text: RT @htTweets: #BJP rubbishes Kumar Vishwas' CM post claim as political stunt http://t.co/fU71Wcf3A7 http://t.co/on6NmUrcRx
User: NewsToday2Share
Sentiment: pos
Text: How on tasteful la effects seo india established!: NZd http://t.co/XfXhnflyRi
User: ToddDenise1
Sentiment: pos
Text: RT @InnovationIndia: @ltsague help us boost India‚Äôs social impact! Refer a #socent  #socdev for catalytic scaleup. Details on http://t.co/x‚Ä¶
User: ltsague
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNewsHindi: ‡§Ö‡§¨ ‡§∏‡•á ‡§™‡§π‡§≤‡•á ‡§á‡§§‡§®‡§æ ‡§Æ‡§π‡§§‡•ç‡§µ‡§™‡•Ç‡§∞‡•ç‡§£ ‡§®‡§π‡•Ä‡§Ç ‡§∞‡§π‡§æ ‡§Ö‡§Æ‡•á‡§∞‡§ø‡§ï‡•Ä ‡§®‡•á‡§§‡•É‡§§‡•ç‡§µ : ‡§ì‡§¨‡§æ‡§Æ‡§æ
http://t.co/OeN7vqIpJr
User: GSUNEER
Sentiment: pos
Text: Drc systems - the defeat –ê–ª–≥–æ–ª blossoming consortship india, provides website thematic development other thematic... http://t.co/hnKVnOiKGg
User: GilbertBrown8
Sentiment: pos
Text: RT @Trustnamo: #PakFriendlyOmar Funny but pointed ! @narendramodi and @abdullah_omar on Art. 370 of Indian Constitution. http://t.co/d41pm0‚Ä¶
User: hamara_india
Sentiment: pos
Text: @andyroddick Happy Birthday man.! Greetings from India. #FANFORLIFE http://t.co/dKFczvrZHc
User: NachuBhatt
Sentiment: pos
Text: 15 ‡Æ™‡Ææ‡Æï‡Æø‡Æ∏‡Øç‡Æ§‡Ææ‡Æ©‡Øç ‡Æ§‡ØÄ‡Æµ‡Æø‡Æ∞‡Æµ‡Ææ‡Æ§‡Æø‡Æï‡Æ≥‡Øç ‡Æ∞‡Ææ‡Æú‡Æ∏‡Øç‡Æ§‡Ææ‡Æ©‡Øç ‡Æµ‡Æ¥‡Æø‡ÆØ‡Ææ‡Æï ... - ‡Æ§‡Æø‡Æ©‡Æ§‡Øç ‡Æ§‡Æ®‡Øç‡Æ§‡Æø http://t.co/C6e2zGpqWY
User: 757LiveTamil
Sentiment: pos
Text: Justin pls follow @cokrosteven Lebih suka film India / drama korea ?
User: Feri_mjf
Sentiment: pos
Text: RT @Asif_AAP: @Prerna_India @KanchanDNA ‡§≠‡§æ‡§∞‡§§ ‡§ï‡•Ä ‡§∏‡§¨‡§∏‡•á‡§¨‡§°‡§º‡•Ä prob ‡§Ø‡§π‡•Ä ‡§π‡•à ‡§ï‡•Ä ‡§Æ‡•Å‡§¶‡•ç‡§¶‡•á ‡§ï‡•ã ‡§õ‡•ã‡§°‡§º ‡§ï‡•á ‡§ú‡§ø‡§∏‡§®‡•á ‡§Æ‡•Å‡§¶‡•ç‡§¶‡§æ ‡§â‡§†‡§æ‡§Ø‡§æ ‡§π‡•à ‡§â‡§∏‡§ï‡•á ‡§™‡•Ä‡§õ‡•á ‡§≤‡§ó ‡§ú‡§æ‡§§‡•á ‡§π‡•à.‡§Æ‡•Å‡§¶‡•ç‡§¶‡§æ‚Ä¶
User: dr_deepak78
Sentiment: pos
Text: @TraxFMJKT ah seneng! Bahas comeback SJ nya panjaaaang, klo gue denger nya bukan ala2 India di awal, tapi berasa dangdutan masa
User: indahsar17
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNewsHindi: ‡§Ö‡§¨ ‡§∏‡•á ‡§™‡§π‡§≤‡•á ‡§á‡§§‡§®‡§æ ‡§Æ‡§π‡§§‡•ç‡§µ‡§™‡•Ç‡§∞‡•ç‡§£ ‡§®‡§π‡•Ä‡§Ç ‡§∞‡§π‡§æ ‡§Ö‡§Æ‡•á‡§∞‡§ø‡§ï‡•Ä ‡§®‡•á‡§§‡•É‡§§‡•ç‡§µ : ‡§ì‡§¨‡§æ‡§Æ‡§æ
http://t.co/OeN7vqIpJr
User: Arunpandeya1
Sentiment: pos
Text: Prime Minister Narendra Modi arrives in Japan:  Kyoto: Indian Prime Minister Narendra Modi arrived here on Sat... http://t.co/Gq16e0Irk1
User: akritiverma2
Sentiment: pos
Text: @abpnewstv @DrKumarVishwas Joke of the year. One way to tell people that I am back in India.
User: KantShachi
Sentiment: pos
Text: AAP√¢¬Ä¬ôs Vishwas says BJP offered him CM√¢¬Ä¬ôs post to switch over:  New Delhi:¬† Aam Aadmi Party leader Kumar Vis... http://t.co/KNc5sQNzk5
User: akritiverma2
Sentiment: pos
Text: RT @bsindia: Should govt tighten cyber security before rolling out Digital India, Jan Dhan Yojana? experts think so http://t.co/tBa8xSAkvX
User: sethusamudramN
Sentiment: pos
Text: RT @UNIDO: India's economic growth hits two year high http://t.co/VWcCq8urlD
User: Ucena53
Sentiment: pos
Text: Writers in India: Art publisher is ‚Äòan international fraud‚Äô -  When US companies hire outside contractors in... http://t.co/lrzXE0nwlJ
User: NewYerkPost
Sentiment: pos
Text: Rolls Royce to set set up R & D centre in Bangalore, India..
Rolls-Royce looking to set up an R http://t.co/cmsa2MGu3e
User: usmuk
Sentiment: pos
Text: @leansocialism IN INDIA ALL SUBSIDIES ARE BEING MISUSED GREATLY BY SO-CALLED POOR. REAL POOR IN INTERIOR VILLAGES NEVER GET SUBSIDIES.
User: divili2012
Sentiment: pos
Text: India mai ap ki favrt actress kn kn c sb frndz btaye Ans plz  03014542385
User: pfc4all
Sentiment: pos
Text: RT @nanditathhakur: #PakFriendlyOmar taunted the GOI saying that Pak would not stop its anti-India operations unless the so-called Kashmir ‚Ä¶
User: MBChaudhary
Sentiment: pos
Text: PM Narendra Modi's statement on his visit to Japan http://t.co/DJAwBOIdxE
User: nikhilchopra11
Sentiment: pos
Text: India signed Loan Agreements with World for IDA assistance Mizoram State Roads Project.
User: tweetpur
Sentiment: pos
Text: Minimum government maximum governance. What it means for India's PSU Banks. http://t.co/XywkIr6S26
User: RajivBLall
Sentiment: pos
Text: RT @nanditathhakur: #PakFriendlyOmar taunted the GOI saying that Pak would not stop its anti-India operations unless the so-called Kashmir ‚Ä¶
User: TORUKH_MAKTO
Sentiment: pos
Text: Second, Microsoft mails don't run on Microsoft mobiles. just like u can't get good curry in India.!! @Microsoft
User: AugustineSabu1
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNews: Indian American scientist invented e-mail 32 years ago
http://t.co/jvbL572bhf
User: RKrishnasingh39
Sentiment: pos
Text: GORI GOLGAPPA  (http://t.co/e9t3ei9hKn): http://t.co/0lXBbJyx4i India needs a proper sex education. This is half knowledge
User: geophyraj
Sentiment: pos
Text: RT @IndiaToday: Historian Bipan Chandra dies at 86
http://t.co/5xHRZl8dJr
User: ajayleedsleo
Sentiment: pos
Text: Whatever the occasion, we have a journal to suit your needs! Shop till September 1 and get 15% off your purchase! http://t.co/1w4RB12aY7
User: TEC_India
Sentiment: pos
Text: RT @upma23: #PakFriendlyOmar They never blame Geelani for instigating youngsters to become stone peltors and shout anti-India slogans.
User: NitinKapoor2020
Sentiment: pos
Text: RT @Britanniacomms: We do love it but #India is MAD ! http://t.co/kcseFg1aF2 #travel #photography
User: clifflouiemadar
Sentiment: pos
Text: #wifi_id AirAsia launches free user trial of on board Wi-Fi service - Times of India http://t.co/ipeN6wlQZs
User: wifiIndonesia
Sentiment: pos
Text: @yildizsamanyolu girls raped and hung. India govt Minister says rape ‚Äúsometimes right‚Äù! Sign to demand action  https://t.co/tz14xchXch
User: lamommusic
Sentiment: pos
Text: Trained seo services conglomerate passage india: dEvV
User: BensonHeather1
Sentiment: pos
Text: All India News- Sexual harassment at Visva-Bharati: Attempt to hush up case? http://t.co/zALuW8qzMB
User: punelocalnews
Sentiment: pos
Text: RT @deolsingh28: Freedom is must from indian's for our separate state Khalistan,we must fight politicaly independence ,india must divided.K‚Ä¶
User: HinduHarami
Sentiment: pos
Text: RT @BalaachMarri: ‚ÄòWe (India) should also have the right to officially meet Baloch separatists on Pakistani soil‚Äô Kanwal Sibal writes http:‚Ä¶
User: RudraSakti
Sentiment: pos
Text: All the best team India, must win this series 4-0. Include sanju samson in the playing 11. @imVkohli @BCCI #IndvsEng
User: TheGufranKhan
Sentiment: pos
Text: India memiliki populasi lebih dari 50 juta ekor kera di negaranya. #ilmupendek
User: ilmupendek
Sentiment: pos
Text: #Mardaani is unstoppable..Total All India Biz Till Friday 26cr.. Hit
User: taran_Sir
Sentiment: pos
Text: RT @YesIamSaffron: Indian Students one of the Major Contributors to US economy: Report @MrUTurn @ensine @ibps4u
http://t.co/c1GuV9Bfbo http‚Ä¶
User: Aravind072
Sentiment: pos
Text: RT @mainbhiengineer: BJP wanted to bring my "Achche Din" ~ India.
User: anubhavtripathi
Sentiment: pos
Text: RT @CricketNDTV: #EngvsInd 3rd ODI: Back to Trent Bridge where the Jadeja-Anderson spat happened. Can India take unbeatable 2-0 lead? http:‚Ä¶
User: mohdthajutheen
Sentiment: pos
Text: RT @MrScottEddy: Whale sharks found off Gujarat coast no expats, they are Indian - Times of India http://t.co/LwiDXceO9J #Expats #News
User: stock_tradi5ngb
Sentiment: pos
Text: website designing company Digistreet- media is a progressive digital marketing agency company and seo company ... http://t.co/pmgpDwxBcD
User: NeoRenu
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNews: Tara Shahdeo case: Rakibul Hussain supplied girls to bigwigs, says Jharkhand Police
http://t.co/4H4dDVrCF5
User: Against_Pseudos
Sentiment: pos
Text: #Job in #India - Urgent Opening in International Call Center call +91 8983419990. http://t.co/4GO1YL1Oko
User: in_gigajob
Sentiment: pos
Text: #GanpatiBappaMorya,  cultural ethos of India, weaves us into one entity, vibrancy of the diversity of India, brand anthem #Bollywood, jai ho
User: Chatty111Prasad
Sentiment: pos
Text: RT @vj2w: I really hope that the #ISL succeeds. #Football should be #India's No.1 sport. More fun than #cricket and a lot shorter.
User: AbKumar1
Sentiment: pos
Text: TMC will consider tie-up from CPI-M if it so proposes, says Mamata via @Firstpost.com  http://t.co/7dAAvbxf2L
User: ashokrodgi
Sentiment: pos
Text: Either Article 370 will exist or Jammu & Kashmir won't be a part of India says #PakFriendlyOmar, should we have such anti-national as CM.?
User: thekinshu
Sentiment: pos
Text: #pakvslIndia vs England TV live stream >>>>http://t.co/ps5E0UE0wN
India vs England TV live stream >>>>http://t.co/ps5E0UE0wN
User: shinestar4231
Sentiment: pos
Text: RT @deepikapadukone: @OGQ_India: Sensational @Pvsindhu1 beats world number 2 wang shixian to book a place in the semis and the history book‚Ä¶
User: DpskMyheartbeat
Sentiment: pos
Text: Cross-country runner covers 825km, reaches Jaipur - The Times of India on Mobile http://t.co/hf8RQ5MLFm via @timesofindia
User: RajXSI
Sentiment: pos
Text: RT @nytimes: Woman Is First to Be Ruled Eligible for Asylum in U.S. on Basis of Domestic Abuse http://t.co/9vm7CpQWIT
User: Trending_India
Sentiment: pos
Text: @littledutchva Is there any truth that Ronaldinho joining India Super League? #ISL #ChennaiTitans?
User: agantait
Sentiment: pos
Text: RT @pardverma: AISA INDIA MEIN BOLNA BAN HAI... http://t.co/2ZEv24qkgZ
User: nohicdrnic
Sentiment: pos
Text: RT @nandtara: "I don't know abt possibility of breakdown" says Piyush Goyal so with Coal stocks lowest since 2012 blackouts http://t.co/F7B‚Ä¶
User: Preema27
Sentiment: pos
Text: What should be the Sikh response (alongside others i.e. human rights groups) to an inevitable visit to the UK by... http://t.co/A78zhnyPay
User: SikhFedUK
Sentiment: pos
Text: #happy #weekend #muscat #oman #omani #igersoman igersoman #Philippines #india #asian #arab #usa‚Ä¶ http://t.co/5OOd0V4AW4
User: auroraustralis_
Sentiment: pos
Text: RT @delpieroale: News: In India - @DelhiDynamos @IndSuperLeague #Adp10 #HeroISL 
http://t.co/BFLbLVkZDl
http://t.co/xnIJnX9n5z
User: rakespandey
Sentiment: pos
Text: BJP Offered Me Delhi Chief Minister's Post: Kumar Vishwas http://t.co/NgcPkW9D0z
User: Amy____Jones
Sentiment: pos
Text: Today, India is the largest milk producing country in the world. While we hear about the success stories, there are ‚Ä¶http://t.co/r4SLvzbh76
User: RohiniUnni
Sentiment: pos
Text: RT @vivekkapoor111: Jignesh Shah is the biggest fraudster in India , now roaming free , Beware of next big SCAM  ! #NSEL #SCAM #lootedRs560‚Ä¶
User: SjainSunil
Sentiment: pos
Text: These amazing pools are so inviting that you‚Äôll feel like plunging into them right away: http://t.co/jFhDi8YGsb #ttot http://t.co/0PyQT26aW6
User: ixigo
Sentiment: pos
Text: RT @Chellaney: If Pakistan insists on meeting its Hurriyat stooges, India must reciprocally meet Baloch & Gilgit separatists in Pak: http:/‚Ä¶
User: HassanDilawri
Sentiment: pos
Text: England vs India Third ODI Live Blog http://t.co/ViDn4yXyFn
User: Amy____Jones
Sentiment: pos
Text: BJP Offered Me Delhi Chief Minister's Post: Kumar Vishwas http://t.co/z6r5CKsDl7
User: Marie____Taylor
Sentiment: pos
Text: BJP wanted to bring my "Achche Din" ~ India.
User: mainbhiengineer
Sentiment: pos
Text: BJP Offered Me Delhi Chief Minister's Post: Kumar Vishwas http://t.co/lKN3H1boWx
User: Amy____Jones
Sentiment: pos
Text: RT @DKMahant: Muslim man deserts his wife who is a school teacher. Says she attended I-Day function at school, violated Shariat law http://‚Ä¶
User: ScamYuga
Sentiment: pos
Text: RT @nanditathhakur: #PakFriendlyOmar  converted the Monsoon Session of the State Legislature into an anti-India platform
User: MBChaudhary
Sentiment: pos
Text: England vs India Third ODI Live Blog http://t.co/l45j437knp
User: Marie____Taylor
Sentiment: pos
Text: #BJP rubbishes Kumar Vishwas' CM post claim as political stunt http://t.co/iFiOYI5dmD http://t.co/oDVvj02lq3
User: Arunpandeya1
Sentiment: pos
Text: England vs India Third ODI Live Blog http://t.co/Oum6elLQKT
User: Amy____Jones
Sentiment: pos
Text: RT @goyalsanjeev: Real issues which can make me see 
> Arnab shouting
> Barkha stopping bucks
> Choubeyji Special edition of India@9 http:/‚Ä¶
User: vinirish
Sentiment: pos
Text: @airasiain Is the free wi-fi trial period extended to Indian skies too?? http://t.co/wH5yyCtDiK
User: Sing_Along_Life
Sentiment: pos
Text: Zen lug promoter computer technician invasive india: IdSk
User: LewinRoy
Sentiment: pos
Text: India, US more popular than extremists | ePaper | http://t.co/A29rXJ3mh8 http://t.co/9AdnPbJIzn via @dawn_com #Pakistan
User: DrTariqSohail
Sentiment: pos
Text: #Indian #SuryaRay BJP Offered Me Delhi Chief Minister's Post: Kumar Vishwas: Aam Aadmi Party... http://t.co/axCkycmYBV #Indian @SuryaRay
User: Marie____Taylor
Sentiment: pos
Text: Disseminate irresistible 25th anschluss tricennial gifts towards india: gbYy
User: DestinyBlare
Sentiment: pos
Text: INDIA'S WILDLIFE HISTORY: AN INTRODUCTION NEW EDITION (PAPERBACK)  Author: Mahesh Rangarajan  Publis http://t.co/dgnwjFKMVn
User: Lelobooks
Sentiment: pos
Text: RT @IndiaToday: Prime Minister Narendra Modi arrives in Japan
http://t.co/kleZQDi6Ec
User: ajayleedsleo
Sentiment: pos
Text: They weren‚Äôt wrong when they said that the way to a woman‚Äôs heart is through her SOLE. RT if you agree. #ShoesExpress http://t.co/H131UJMvk4
User: BATA_India
Sentiment: pos
Text: @BlabberingSoul India ko FAKR honi chahiye ki unka PM bachpan mein Japan jaise industrializd nation ke bullet trains banaaye the
User: rajsban
Sentiment: pos
Text: RT @juniorbachchan: .@WhatTheFFacts: There is a professional "tag" league played in India.- NO. We have and ancient sport called KABADDI!!!‚Ä¶
User: ashiquerr
Sentiment: pos
Text: RT @NSONICcom: ‚ÜíFacebook‚Üê

@KCC_INDIA #ÏóîÏÜåÎãâ #NSONIC 2/3 
https://t.co/76bMqf5i9q http://t.co/FTObqUni6e http://t.co/LyVFggFkh1
User: tite_sindy
Sentiment: pos
Text: http://t.co/fGgh2CjQKc can see another leader narendra modi creating india inc@mediacrooks
User: santhoshsoes
Sentiment: pos
Text: @mavalos96 Girls raped & hung. India govt Minister says rape ‚Äúsometimes right‚Äù! Sign to demand action @narendramodi https://t.co/tz14xchXch
User: lamommusic
Sentiment: pos
Text: #Indian #SuryaRay England vs India Third ODI Live Blog: After an inspired performance from... http://t.co/3QfTT75aMv #Indian @SuryaRay
User: Marie____Taylor
Sentiment: pos
Text: Priyanka Chopra along with Yo Yo Honey Singh on India's Raw Star http://t.co/UXe74exS5Q
User: serialdaily
Sentiment: pos
Text: India's Raw Star - A face off between Mohan and Jeffrey - Desi vs Pardesi. Watch this amazing face off between Moh... http://t.co/sRUe4pzIHX
User: serialdaily
Sentiment: pos
Text: India's Raw Star - Rituraj's mesmerising performance! - Once again, Rituraj enthalls everyone with his brilliant p... http://t.co/GhO49T0yd7
User: serialdaily
Sentiment: pos
Text: RT @BhupenKBorah: Congress MLAs protest in Tripura over "indecent" remarks by Chief Minister Manik Sarkar towards the judiciary
http://t.co‚Ä¶
User: abdur1516
Sentiment: pos
Text: The last hurrah on the #train back to #Jaipur, leaving my lovelies off at #Jodpur. #india #travel #team http://t.co/SranMGYlax
User: nicolamlyons
Sentiment: pos
Text: Standard trends as regards the manufacturing installment ingoing india: DsK
User: BenjaminHayden3
Sentiment: pos
Text: RT @BalaachMarri: ‚ÄòWe (India) should also have the right to officially meet Baloch separatists on Pakistani soil‚Äô Kanwal Sibal writes http:‚Ä¶
User: MHBugti
Sentiment: pos
Text: RT @bibekdebroy: ‚ÄòSpiceJet hid incidents, made risky pilot trainer‚Äô http://t.co/vL9RL1vWzP
User: tusharkatira
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: RahulGandhy
Sentiment: pos
Text: RT @htTweets: #BJP rubbishes Kumar Vishwas' CM post claim as political stunt http://t.co/fU71Wcf3A7 http://t.co/on6NmUrcRx
User: n0m_nom
Sentiment: pos
Text: Schoolgirl found dead under mysterious circumstances in Hisar http://t.co/kFRbYwPQRd
User: News_Of_time
Sentiment: pos
Text: Grab #Awesome Titles From @CampfireComics At The #Blore #ComicCon!Tkts At http://t.co/UXbrCfz75H #3MostAwesomeDaysOfTheYear #EventOfTheYear
User: ComicConIndia
Sentiment: pos
Text: Sir india have good technology but because of certain reason road and higjw work getting delay and ppl suffer cause pls note.@nitin_gadkari
User: KotadiyaNilesh
Sentiment: pos
Text: #beauty #makeup Alia Bhatt on beauty products: Don't compromise on quality - Times of India http://t.co/fgcoUpLEjX
User: MakeOver2013
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNews: Remove encroachments within "NCZ" along Kaliasot river: NGT
http://t.co/M24yGRC0N2
User: Th3Singh
Sentiment: pos
Text: Kinky English MILFs - The kinky English MILF and India have fun in today's free set from Miss Hybrid. http://t.co/LARiV8ccuV
User: sizzlinghotlegs
Sentiment: pos
Text: RT @bsindia: Should govt tighten cyber security before rolling out Digital India, Jan Dhan Yojana? experts think so http://t.co/tBa8xSAkvX
User: KrishnaUdeshi
Sentiment: pos
Text: Violence in Muzaffarnagar: 4 boys attacked by a group of people 
http://t.co/BgmA6Rq3GM via @timesofindia
User: shadabaltamash
Sentiment: pos
Text: RT @FastCompany: The insane growth of China and India's megacities, mapped through
satellite imagery ‚û§ http://t.co/0dTOoCbebD
User: TourismPlan
Sentiment: pos
Text: RT @TheGrownManBlog: AUDIO NEWS By theGAM- Syria war Creep-CA Kill Switch-French Infighting-Japan FightsChina over India-Texas Schools http‚Ä¶
User: CurtisCornettz
Sentiment: pos
Text: RT @MrScottEddy: Whale sharks found off Gujarat coast no expats, they are Indian - Times of India http://t.co/LwiDXceO9J #Expats #News
User: Health_Brokero
Sentiment: pos
Text: This is why being an independent country is so bad! Let's trust ourselves,India's growth hits two year high http://t.co/I1V5FHVtzH
User: allan1874
Sentiment: pos
Text: @the_hindu @KolkataConnect "I hate him, U hate her....lets marry" God save India frm this sickular attitude.
User: asharora75
Sentiment: pos
Text: Fernando Torres puts himself and Chelsea out of jail - Zee News http://t.co/IUweA7mRuQ
User: cricket_jokes
Sentiment: pos
Text: Canada Minister to visit India for four days: The president of the Treasury Board of Canada, Tony Clement, wil... http://t.co/4BP8QPSDY9
User: torontotel
Sentiment: pos
Text: @ZaidZamanHamid if he became defence minster.. off india tou gya.. üòù
User: ssmugl3r
Sentiment: pos
Text: Laws and Bare Acts of India: The Public Gambling Act,1867 http://t.co/HH9QAw4FNB
User: mynationtwits
Sentiment: pos
Text: RT @doctoratlarge: So India Today calls Chetan Bhagat a one man industry. I agree. Just like Sunny Leone is a one woman industry
User: aarkay_81
Sentiment: pos
Text: #India new #Job : Urgent Opening in International Call Center call +91 8983419990. http://t.co/NXUpJ3LarV
User: in_gigajob
Sentiment: pos
Text: Amie excepting minor orders re engineers (india): aoqG http://t.co/JEHBAAL0u2
User: TylerAbramson
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: rajs51
Sentiment: pos
Text: RT @pratyasharath: CPI(M) is ready for an alliance with Mamata if she apologizes!! Yes, the custodians of the politics of Idealism and mora‚Ä¶
User: AjEeTj_20
Sentiment: pos
Text: RT @Chellaney: The Pakistani high commissioner is lucky India has not expelled him for brazenly flouting the Foreign Office advice: http://‚Ä¶
User: sreelaw
Sentiment: pos
Text: website designing company, India, Business Offers, Services - 230922 http://t.co/wYPOcMuPIZ via @sharethis
User: NeoRenu
Sentiment: pos
Text: Laws and Bare Acts of India: Section 78 - The Trade Marks Act, 1999 http://t.co/v54LQ65Pcg
User: mynationtwits
Sentiment: pos
Text: Photographer Gives Us an Inside Look at Meghalaya, India, ‚ÄòThe Wettest Place On Earth‚Äô http://t.co/hBbYF9Mzor
User: SHANBHAGSATHYA
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNewsHindi: 60 ‡§≤‡§æ‡§ñ ‡§ï‡§æ ‡§ï‡•ç‡§∞‡§æ‡§â‡§® ‡§≤‡•á‡§ï‡§∞ ‡§Æ‡•ç‡§Ø‡§æ‡§Ç‡§Æ‡§æ‡§∞ ‡§ï‡•Ä ‡§™‡§π‡§≤‡•Ä ‡§¨‡•ç‡§Ø‡•Ç‡§ü‡•Ä ‡§ï‡•ç‡§µ‡•Ä‡§® ‡§´‡§∞‡§æ‡§∞
http://t.co/TjMSUJrPoM http://t.co/BWvHGa9x7J
User: GSUNEER
Sentiment: pos
Text: RT @ShekharGupta: #NationalInterest @IndiaToday 'Bijli aur maut ka kya bharosa, kab aa jaye' 
http://t.co/EgRovGHhV8 http://t.co/JNlfzBR3q1
User: deepakhgandhi
Sentiment: pos
Text: RT @1robertdrew: Your backpacking in #India ain't legit if you missed the #Taj Mahal.
#hiking #backpacking #life http://t.co/OI7pe8flAu
User: ko4egar0
Sentiment: pos
Text: RT @harimaumalaya7: Liga India sudah diswastakan..Kelab mereka dimiliki oleh beberapa bintang bollywood dgn kemasukan pemain bintang (marqu‚Ä¶
User: xmustaqimx
Sentiment: pos
Text: RT @Goal_India: The logo of @IndSuperLeague's Mumbai franchise. Follow the launch of Mumbai City FC LIVE! http://t.co/oB09WZih95 http://t.c‚Ä¶
User: ankitsoni
Sentiment: pos
Text: ‚ÄòWe (India) should also have the right to officially meet Baloch separatists on Pakistani soil‚Äô Kanwal Sibal writes http://t.co/eVZyhJGDI0
User: BalaachMarri
Sentiment: pos
Text: @OGQ_India @RahulBose1 @Pvsindhu1 'ACTION' : Nibi Panga Thaakbi Chaanga

zoomaax rating : 4 and 1/2 

http://t.co/ktU4Y67sqt
User: zoomaaxindia
Sentiment: pos
Text: RT @GasJeansIndia: #GASJeansIndia is trending in India! Thanks to all you #MotoGP fans! 3rd question coming up at 1:30. Do you know all the‚Ä¶
User: meens_m
Sentiment: pos
Text: RT @filmyweek: Hrithik Roshan to train hard for 'Mohenjo Daro'? - Zee News: Zee NewsHrithik Roshan to train hard fo... http://t.co/v5vlF9Rh‚Ä¶
User: iHrithik_Team
Sentiment: pos
Text: http://t.co/9uJlIIOSqe http://t.co/Wh6CrE8W0N
User: Chetan_Jagat
Sentiment: pos
Text: Maybe I'll go bald for a film: Priyanka Chopra http://t.co/gdrnvqfH7x @priyankachopra
User: PeeCee_Doll
Sentiment: pos
Text: The Key Differences Between Alibaba And Amazon In One Chart | Business Insider India http://t.co/RdsYcUnDZf
User: danwildcard
Sentiment: pos
Text: RT @indiantweeter: ‡§ï‡•á‡§ú‡§∞‡•Ä‡§µ‡§æ‡§≤ ‡§Ö‡§≠‡•Ä ‡§ú‡§º‡§ø‡§Ç‡§¶‡§æ ‡§π‡•à ‡§ú‡•Ä RT @BBCHindi: '‡§∏‡§æ‡§Ç‡§™‡•ç‡§∞‡§¶‡§æ‡§Ø‡§ø‡§ï‡§§‡§æ ‡§∏‡•á ‡§≤‡§°‡§º‡§®‡•á ‡§µ‡§æ‡§≤‡§æ ‡§∏‡§ø‡§™‡§æ‡§π‡•Ä ‡§ö‡§≤‡§æ ‡§ó‡§Ø‡§æ'  http://t.co/VpfsExcSAu‚Äù
User: AniruddhaRP
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNews: Historian Bipan Chandra is dead
http://t.co/lSUyuGlc6r
User: mukherjikajori
Sentiment: pos
Text: India's growth speeds up in after-glow of Modi's triumph - Reuters India http://t.co/j2DOYZJvdX http://t.co/nOCdMsUqXb
User: MadhuSP2
Sentiment: pos
Text: India vs England 3rd ODI at Trent Bridge: Key Battles - Cricket Country http://t.co/mA8iEbkkvE http://t.co/nOCdMsUqXb
User: MadhuSP2
Sentiment: pos
Text: @vivekkapoor111 See Vivek NSEL is a scam and it will be looked by Govt as other scam,India has many other big probs too and u know it
User: SunilSinghBJP
Sentiment: pos
Text: RT @trendinaliaIN: Trend Alert: #GASJeansIndia. More trends at http://t.co/LZ0lSnKin9 #trndnl http://t.co/Rnv8cZJaiA
User: meens_m
Sentiment: pos
Text: Apple‚Äôs iWatch may hit markets only by 2015 ‚Äì Daily News & Analysis¬†#TopNews http://t.co/jw8p4jYqod
User: india_breaking
Sentiment: pos
Text: RT @JasumatiPatel: My Paper Vibrant India is out! http://t.co/m8z4TprMEN
User: AvinashMishra07
Sentiment: pos
Text: Political parties should have a legal binding with the promises they made in their agenda. http://t.co/Lm3sSxfBBw via @Change4India
User: amit_maheshwary
Sentiment: pos
Text: Modi launches Jan Dhan Yojna in Delhi http://t.co/zuA6lQpREx #microfinance #india #financialinclusion
User: microfinanceind
Sentiment: pos
Text: #India #News : Ebola in India: SC directs government to screen passengers from affected ... - TheHealthSite http://t.co/XBqaXzThZ3
User: AwakIND_News
Sentiment: pos
Text: #News #India : Ebola in India: SC directs government to screen passengers from affected ... - TheHealthSite http://t.co/lcB91tEJIr
User: AwakIND_News
Sentiment: pos
Text: @naandi_india @anandmahindra #ProudFathersForDaughters not fair! Even delhi has proud fathers.When do I get to have this privilege in delhi
User: tweets_manish
Sentiment: pos
Text: India, Japan seek deals during Narendra Modis visit to Tokyo ‚Äì Deccan Chronicle http://t.co/c8v57fH597
User: PressGrab
Sentiment: pos
Text: RT @Alberthakho: India is home to a yearly 50 million tons of surplus grain yet it is also home to half the world's hungry.
User: SukhKaurOjla
Sentiment: pos
Text: Right now Pakistani Awam be like Allah karey India b haar jaiye aj ameen :D
User: ad_asad17
Sentiment: pos
Text: RT @khalidrafiq115: Qadri issues 24-hour deadline for Sharif to resign http://t.co/0kx9j5esip
User: DesiNewsyTweets
Sentiment: pos
Text: RT @mediacrooks: These Congis think they can bribe even Ganesh? Hahhaaaa.. @digvijaya_28  http://t.co/sE0PtMRnds
User: hamara_india
Sentiment: pos
Text: RT @nanditathhakur: #PakFriendlyOmar questioned Sedition charges against youths who raised pro Pakistan and anti India Slogans
User: frendmtweets
Sentiment: pos
Text: ‚Äú@mstarr232: Where's the worst nights sleep you had on #travel ? #ttot‚Äù Or on an overnight train in India with loud family @Julie747Johnson
User: beccafolks
Sentiment: pos
Text: http://t.co/URg0xKIUEm... http://t.co/VFSaF827un
User: Chetan_Jagat
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: PoonamV_
Sentiment: pos
Text: #RajaNatwarlal First Day All India Biz 6cr Nett.
User: taran_Sir
Sentiment: pos
Text: Failed bid to send 157 asylum seekers to India costs $12m - all for Morrison's ego 

http://t.co/ymUKKSGKkG
User: MaryHenderson19
Sentiment: pos
Text: RT @bookmyshow: Q2: Shibani Kashyap has composed jingles for which famous dairy brand in India? #BMSContest #Mumbai
User: Artistivity
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: jeetensingh
Sentiment: pos
Text: RT @shadymumbai: Lol The different Bhenchod's in India -----> http://t.co/x4LGipAkth
User: AmanDabkhera
Sentiment: pos
Text: Indian Super League: Alessandro del Piero set to be signed by Delhi Dynamos #ISL http://t.co/JR9A44rhjX
User: bellysyrus
Sentiment: pos
Text: .@TheHindu praises the Supreme Court for its restraint in the tainted Ministers case. http://t.co/hUKEb7KEmM
User: VCLP_India
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: BJP tried to make me Delhi CM: Kumar Vishwas  http://t.co/9zf6RxTEoh
User: danyspeaks
Sentiment: pos
Text: RT @goyalsanjeev: Real issues which can make me see 
> Arnab shouting
> Barkha stopping bucks
> Choubeyji Special edition of India@9 http:/‚Ä¶
User: aarkay_81
Sentiment: pos
Text: @PIB_India @narendramodi reached at OSAKA airport
User: poetvaibhav
Sentiment: pos
Text: RT @htTweets: #BJP rubbishes Kumar Vishwas' CM post claim as political stunt http://t.co/fU71Wcf3A7 http://t.co/on6NmUrcRx
User: AroraBoyLucky
Sentiment: pos
Text: RIOT AFTER RIOT (PAPERBACK)  Author: M. J. AKBAR  Publisher: Roli Books Pvt Ltd, India http://t.co/Omr3wLfs34
User: Lelobooks
Sentiment: pos
Text: #India manufacturing can only thrive if #power cost is cut by 50%, considering the power cuts all across, it has to harness more #energy.
User: Israr_Shah
Sentiment: pos
Text: @nimmajji @centerofright for what distorting the Indian history. i am ashamed to read that india's existence came when mughals discovered it
User: mdbiyani
Sentiment: pos
Text: @bsnlmobileindia http://t.co/j0nRDnEuPN
User: FastComplaint
Sentiment: pos
Text: RT @Sekolah_Gambar: Here's Tender Over from country INDIA for Sekolah Gambar‚Ñ¢ .... ManDAi http://t.co/YZpd7NrwuN
User: Illustrator_De
Sentiment: pos
Text: India Post is far more efficient courteous that I imagined it being. It‚Äôs nice to see a well run state organization.
User: iGoose
Sentiment: pos
Text: RT @love121215: @AzraAzrayilmaz tum India ki hooooo ???
User: AzraAzrayilmaz
Sentiment: pos
Text: Good piece on why India must insist on Transfer of Technology for Defence Purchases from the US. http://t.co/6EdkMxPdFX
User: cowmaaa
Sentiment: pos
Text: After Gold, Samsung brings Blue Galaxy Grand 2 to India http://t.co/FlbT6sLmyE
User: khalidrafiq137
Sentiment: pos
Text: RT @MaheishGirri: With 65% youth population, India has great potential to be a world sports power. What's needed proper planning & faciliti‚Ä¶
User: bparth_94
Sentiment: pos
Text: Similarity b/w India nd Japan we both bow while greeting others but we fold our hnds to do namaste......#NAMO in #Japan
User: coolhunk5l
Sentiment: pos
Text: Yes, We Need to Learn from Arunachal Pradesh, India! 
If Every Human Being in the World Planted a Tree, we Would... http://t.co/s9jdJp3zhX
User: TusharSangar8
Sentiment: pos
Text: Nitin Gadkari: Centre will clear prosposed water projects in Thane http://t.co/NsmZPtgY4T
User: BellaSharma
Sentiment: pos
Text: @PhillyChic5 being in India am still up
User: VictorRavindra
Sentiment: pos
Text: Karnaval fashion show + nari lagu india . Wakwakwakwakk
User: EllaSandi
Sentiment: pos
Text: At @MapsofIndia we are chasing "achehe din" 96 days done. Each Day has been documented / @narendramodi & @PMOIndia http://t.co/1cyqa7G10Z
User: simarp
Sentiment: pos
Text: One soldier killed in Kashmir army operation http://t.co/I3D2YXLsWP
User: BellaSharma
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/24mTyrNqa8 #IndianNews
User: sadanandramna
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/QlQmFUn7Lb #IndianNews
User: sadanandramna
Sentiment: pos
Text: RT @ggiittiikkaa: Love jihad in MP: 2 neo converts booked for forcing wives to embrace Islam 
http://t.co/uoOVN8ppOO Yawn. Barkha thinks it‚Ä¶
User: Yash_Agarwal97
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/Tf3HqnjaPM #IndianNews
User: jitendraben
Sentiment: pos
Text: Imperative plague mastermind visitant india: ysQE http://t.co/e8afHgX2M3
User: TurnerCharlson
Sentiment: pos
Text: RT @upma23: #PakFriendlyOmar is very very ANTI INDIA
User: indian_shine
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/SopILd37wB #IndianNews
User: jitendraben
Sentiment: pos
Text: RT @AndaTahu: India memiliki populasi lebih dari 50 juta ekor kera di negaranya.
User: Kevinharlin13
Sentiment: pos
Text: 1. Ga suka dblg cntik, *gangerasasoalnya*
2. Suka bgt mkanan pedes.
3. Prnh disangka kturunan India, pdhl asli Indonesia, Jabar.
#FAKTAKU
User: El_Rahma98
Sentiment: pos
Text: MASSIVE SATURDAY NIGHT PLAN: Undoubtedly, one of the best India's best DJs, Ankytrixx is in town and he's ready... http://t.co/xcfmBIJpXB
User: djd33p
Sentiment: pos
Text: RT @goyalsanjeev: Real issues which can make me see 
> Arnab shouting
> Barkha stopping bucks
> Choubeyji Special edition of India@9 http:/‚Ä¶
User: patnaikt
Sentiment: pos
Text: MoS for Finance Ms. @nsitharaman , Finance Secretary, Dr. Arvind Mayaram will also attend the Press Conference, 3PM today at NMC. (2/2)
User: MIB_India
Sentiment: pos
Text: Xiaomi to sell 40,000 Redmi 1S smartphone units on Sept 2 via Flipkart. read more: http://t.co/WVYIiubD3c http://t.co/0sYYDPY4YE
User: BT_India
Sentiment: pos
Text: RT @INCIndia: ..when I die, I can say, that every drop of my blood will invigorate India and strengthen it..- Smt. Indira Gandhi http://t.c‚Ä¶
User: prashant1288
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/0Qp2tJB3Ot #IndianNews
User: NikhileshRama
Sentiment: pos
Text: "@timesofindia: Violence in Muzaffarnagar: 4 boys attacked by a group of people  http://t.co/Z2N2zNfMdl"
Again thy will say #bjp has done it
User: shivize
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/Bz7Y8vArOL #IndianNews
User: NikhileshRama
Sentiment: pos
Text: Haha. Gud luck la untk bff aku yg nak belaja masakan india. Aku ni nak masak asam pedas pun tak pass lgi.
User: horlick_sejuk
Sentiment: pos
Text: RT @TarekFatah: Indian jihadi group urges Muslims to join #ISIS to train for "an eventual insurgency in India." http://t.co/tvEDof8FTJ via ‚Ä¶
User: rnjtkrsng
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/hzi8DRToMi #IndianNews
User: ManoharLat
Sentiment: pos
Text: @Dialtalcual  pegados ya a la radio para escuchar el duo de nuestro bisbal e india martinez que ganas tenemos :D
User: Bisbal2715
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/1sGEN3PBdg #IndianNews
User: ManoharLat
Sentiment: pos
Text: Por otra parte, Jap√≥n lleva tiempo intentando que India adopte su sistema de trenes bala y los dos Gobiernos... http://t.co/jB3THOJYjC
User: elpaiscr
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/g7xsLZZ4GE #IndianNews
User: sadanandramna
Sentiment: pos
Text: TIL Desk International-Tokyo/ Japan and India both have much to gain from a visit by Prime Minister Narendra Modi... http://t.co/fc1Hji3Zj5
User: tildelhincrnews
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/JZdCBxL6pE #IndianNews
User: GokulChavann
Sentiment: pos
Text: Prakash Javadekar: Stop Field trials of GM crops in India https://t.co/cRV9bylxRP via @Change4India
User: barajbhushan
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/BIQf840wsM #IndianNews
User: sadanandramna
Sentiment: pos
Text: Spectator ejected from India-England ODI for alleged bookie links: Cardiff, Aug 30: The fears of invo... http://t.co/smxypXNmhg #Cricket
User: IamRoniowais
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/xzykaxJX9e #IndianNews
User: GokulChavann
Sentiment: pos
Text: RT @htTweets: #Bihar: Muslim man shuns wife for attending Independence Day function http://t.co/OocQcRAVJN http://t.co/LXUFWLRnXd
User: ssfcoaching
Sentiment: pos
Text: Times of India 4u:                             h1 a:hover {background-color:#888;color:#fff ! important;}     ... http://t.co/B74PdsczTv
User: shekharcharles
Sentiment: pos
Text: @qamar_nida girls raped & hung. India govt Minister says rape ‚Äúsometimes right‚Äù! Sign to demand action @narendramodi https://t.co/tz14xchXch
User: lamommusic
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/xob4fgQvFO #IndianNews
User: AmoghRama
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/4OCUiEiRfp #IndianNews
User: AmoghRama
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: Love jihad in Madhya Pradesh: Two booked for forcing wives to embrace Islam http://t.co/7kQohIbrss
User: djgoodlook
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/oyTZHFKWQ1 #IndianNews
User: Piyushkahuja
Sentiment: pos
Text: I liked a @YouTube video http://t.co/T5kKSUaQNS AIB: When India Spoke to Pakistan
User: ScarfedUp
Sentiment: pos
Text: Nitin Gadkari: Centre will clear prosposed water projects in Thane http://t.co/3rFrVyrrXr
User: SuryaRay4
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/US0hCLJQz4 #IndianNews
User: Piyushkahuja
Sentiment: pos
Text: RT @OurBDL: #India is known for its diversity of religion & communities. We are a land of tolerance with diverse communities ranging from 1‚Ä¶
User: cryptex_221B
Sentiment: pos
Text: #BreakingNews Nitin Gadkari: Centre will clear prosposed water projects in Thane http://t.co/wKEcorMYMK
User: LiveNews24x7
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/5FYn1ILet7 #IndianNews
User: jitendraben
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/70wXQZ0MR4 #IndianNews
User: NikhileshRama
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/JEHE9840F7 #IndianNews
User: RamkumarrLal
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/4HOMipQdB9 #IndianNews
User: jitendraben
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/jvKjaRTF0T #IndianNews
User: ManoharLat
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/YSlfKDOlrZ #IndianNews
User: NikhileshRama
Sentiment: pos
Text: Hit the trail monument packages, mission peregrinate in relation to india,pilgrim progress as for... http://t.co/ClGLCTe9M0
User: MabelTaylor14
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/CP46nb7Nmi #IndianNews
User: RamkumarrLal
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/Ylq0sIhGIs #IndianNews
User: ManoharLat
Sentiment: pos
Text: RT @OurBDL: #India The world's average annual death rate from intentional violence,in recent years,  is 7.9 per 10000 people.
10/n
User: cryptex_221B
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNews: Indian American scientist invented e-mail 32 years ago
http://t.co/jvbL572bhf
User: DharmSaapeksh
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/BFhz1TsbjD #IndianNews
User: GokulChavann
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/bauw0UsJOp #IndianNews
User: AmoghRama
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/nWzdzd9heu #IndianNews
User: GokulChavann
Sentiment: pos
Text: One soldier killed in Kashmir army operation http://t.co/gtioYqvIUd
User: SuryaRay4
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/ErKnWrGHhH #IndianNews
User: AmoghRama
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/0Nzq08SJAR #IndianNews
User: Piyushkahuja
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/0E9VbQ7xXD #IndianNews
User: MadhavvSoni
Sentiment: pos
Text: #BreakingNews One soldier killed in Kashmir army operation http://t.co/Na8aSTqQRQ
User: LiveNews24x7
Sentiment: pos
Text: RT @nanditathhakur: #PakFriendlyOmar taunted the GOI saying that Pak would not stop its anti-India operations unless the so-called Kashmir ‚Ä¶
User: kailashkaushik8
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/XXgH0UNGZF #IndianNews
User: MadhavvSoni
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/665SuAwO9F #IndianNews
User: Piyushkahuja
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: ShankerPutra
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/GUyndSDozv #IndianNews
User: RamkumarrLal
Sentiment: pos
Text: The slang Chink (or Chinky) does not seem to have originated in India.

#AgathaChristie #TheBigFour http://t.co/owpNU9lvbu
User: ovshake42
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/iK9GppsI21 #IndianNews
User: MadhavvSoni
Sentiment: pos
Text: .¬†http://t.co/x0MdBG6VZT¬†@IndianExpress please help us with their departure date and time also.can't trust their words
User: prashanthpraj
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/A3BAmeGLUf #IndianNews
User: RamkumarrLal
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/OP23NfrQCf #IndianNews
User: MadhavvSoni
Sentiment: pos
Text: Not news though? RT @The_Sports_Jock: So players are now turning down Test selection to go play T20 cricket in India
User: This_Kate
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/EGKoy5fHNB #IndianNews
User: RajivsSuri
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/2AHP1u4uzg #IndianNews
User: RajivsSuri
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/SxAHQvkk5j #IndianNews
User: RajivsSuri
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/aBlLmt9fSz #IndianNews
User: RajivsSuri
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/lqLcY8C0jZ #IndianNews
User: ShivendraTak
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/0BWipTMgMr #IndianNews
User: ShivendraTak
Sentiment: pos
Text: 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark http://t.co/N8auaNSG3o
User: Ariane_Wilson
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/wm5V5Tuafc #IndianNews
User: ShivendraTak
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: YesIamSaffron
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/Bbuh8P7QKs #IndianNews
User: ShivendraTak
Sentiment: pos
Text: teu napsu perem na ge mending nyele pilm india
User: karlina_opiw
Sentiment: pos
Text: Firefox OS Smartphones Change The Mobile Landscape Across India | The Mozilla Blog https://t.co/eUFBvDGWN3
User: novia713
Sentiment: pos
Text: Shruti web news: India Today Tevar : Shruti Haasan's 'Bablu' saves her life Times of India‚Ä¶ http://t.co/fi7kzEDVtg
User: Shruti4fans
Sentiment: pos
Text: Latest : 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'W... http://t.co/7yJoVZpt5T #IndianNews
User: pragunbalan
Sentiment: pos
Text: Shruti web news: Kamal Haasan convinces Shruti Haasan to turn vegetarian Times of India‚Ä¶ http://t.co/49k4eK1HEE
User: Shruti4fans
Sentiment: pos
Text: Shruti web news: Times of India Shruti Haasan to dub in Telugu Times of India Shruti Haasan‚Ä¶ http://t.co/PJFqtogUtF
User: Shruti4fans
Sentiment: pos
Text: Latest : Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit ... http://t.co/yCyBtc6Fnc #IndianNews
User: pragunbalan
Sentiment: pos
Text: Shruti web news: Times of India Shruti Haasan to romance Ram Charan again Times of India‚Ä¶ http://t.co/RIi8KXp2b2
User: Shruti4fans
Sentiment: pos
Text: Shruti web news: Times of India Shruti Haasan's first big screen appearance was in Hey Ram‚Ä¶ http://t.co/lBSnXzrUpr
User: Shruti4fans
Sentiment: pos
Text: @agamjd NAWAZ SHARIF PROTECTED INDIAN ARMY'S REPUTATION IN KARGIL WAR India LIED About Kargil War Casualities http://t.co/vJUsoV6ms4
User: agamjd
Sentiment: pos
Text: 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark - NDTV: NDTV'Well Within Right to M... http://t.co/LSmqVitSIp
User: KashyapDeepak83
Sentiment: pos
Text: RT @ranganaathan: By trashing the Gadgil report recommendations, did we just kill the Western Ghats? http://t.co/QxNKqwCErY via @dna
User: _gaurav
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: Coal stocks lowest since 2012 blackouts http://t.co/XAgH72ZzRZ
User: dd4power
Sentiment: pos
Text: TIL Desk Business-Tokyo/ Japan and India both have much to gain from a visit by PM Narendra Modi and more than a... http://t.co/R09EgnMw6L
User: tildelhincrnews
Sentiment: pos
Text: Canada Minister to visit India for four days - Zee News: ANINEWSCanada Minister to visit India for four daysZe... http://t.co/MDWrQSwTml
User: KashyapDeepak83
Sentiment: pos
Text: RT @YesIamSaffron: Indian Students one of the Major Contributors to US economy: Report @MrUTurn @ensine @ibps4u
http://t.co/c1GuV9Bfbo http‚Ä¶
User: jeetensingh
Sentiment: pos
Text: While visiting the ruins of Vijayanagara Empire, in the village of Hampi, Karnataka, India, I came across this... http://t.co/K3w2R5MWJv
User: lcphotooftheday
Sentiment: pos
Text: #Indian #India A Soaring Market for Classic Cars: At the Bonhams Quail Lodge auction, nine... http://t.co/yhZDNf65uf #SuryaRay @SuryaRay
User: Megan__Martinez
Sentiment: pos
Text: ‡Æé‡Æ≤‡Øç‡Æ≤‡Øà‡ÆØ‡Æø‡Æ≤‡Øç ‡Æä‡Æü‡ØÅ‡Æ∞‡ØÅ‡Æµ ‡Æ§‡ØÄ‡Æµ‡Æø‡Æ∞‡Ææ‡Æµ‡Æ§‡Æø‡Æï‡Æ≥‡Øç ‡ÆÆ‡ØÅ‡ÆØ‡Æ±‡Øç‡Æö‡Æø: ‡Æ§‡ØÅ‡Æ™‡Øç‡Æ™‡Ææ‡Æï‡Øç‡Æï‡Æø‡Æö‡Øç ... - Oneindia Tamil http://t.co/xW2KULCNk5
User: INDIAHD1
Sentiment: pos
Text: RT @e4mtweets: .@Discovery firms up India growth strategy with exclusive programming: http://t.co/dPA5BOj2iE @rjohri1 @AnimalPlanet #ArjanH‚Ä¶
User: sujatawde
Sentiment: pos
Text: RT @MrScottEddy: Whale sharks found off Gujarat coast no expats, they are Indian - Times of India http://t.co/LwiDXceO9J #Expats #News
User: SamirMBrda
Sentiment: pos
Text: RT @EeshHindu: ISISI ‡§ï‡•á ‡§Ü‡§§‡§Ç‡§ï‡§ø‡§Ø‡•ã‡§Ç ‡§¶‡•ç‡§µ‡§æ‡§∞‡§æ ‡§Ø‡§ú‡§º‡•Ä‡§¶‡•Ä ‡§Æ‡§π‡§ø‡§≤‡§æ‡§ì‡§ï‡•ã ‡§µ‡§ø‡§ï‡•ç‡§∞‡§Ø‡§ï‡•á ‡§≤‡§ø‡§è ‡§¨‡•ã‡§≤‡•Ä ‡§≤‡§ó‡§æ‡§§‡•á ‡§π‡•Å‡§è‡•§‡§ï‡•Å‡§õ ‡§®‡§π‡•Ä‡§Ç ‡§¨‡§¶‡§≤‡§æ ‡§á‡§∏‡•ç‡§≤‡§æ‡§Æ ‡§ï‡•á ‡§Ö‡§Ç‡§¶‡§∞.‡§ú‡•ã ‡§™‡§π‡§≤‡•á ‡§•‡§æ ‡§Ü‡§ú ‡§≠‡•Ä ‡§π‡•á http:/‚Ä¶
User: hamara_india
Sentiment: pos
Text: for #Bengal electorate the Message is loud and clear : 

Its BJP versus Trinamool+CPM+congress in Bengal 

Its... http://t.co/aZnnvSxSya
User: PrakashChakra
Sentiment: pos
Text: I love my india http://t.co/GGPoO510NI
User: azmeera14448
Sentiment: pos
Text: Act opportunities straight catholic sextant slope draft exams intrusive india: JCmiv http://t.co/iBh0X57cjR
User: SierraFane
Sentiment: pos
Text: @NurulSaidahHasn klau dlm ketogori cina or jorea tk box office..mostly yg tgok citer nie india
User: ARIFAKMAL97
Sentiment: pos
Text: RT @indiaforums: "I don't know much about fashion." - Vrushika Mehta 
@VrushikaMehta1 @FcVrushika @VrushrikaFC 
http://t.co/VQdKF92gs0 http‚Ä¶
User: imsndy
Sentiment: pos
Text: Discovery firms up India growth strategy with exclusive programming: Discovery has presented its
growth strate... http://t.co/9PXmzJkOVp
User: WorldOfDth
Sentiment: pos
Text: RT @htTweets: #BJP rubbishes Kumar Vishwas' CM post claim as political stunt http://t.co/fU71Wcf3A7 http://t.co/on6NmUrcRx
User: Rahulkshwh
Sentiment: pos
Text: Who Is The Best Batsman In Team India Now..? http://t.co/veHywtAhCx
User: ImSarathC
Sentiment: pos
Text: RT @StarSportsIndia: With Rohit Sharma injured, will Rahane be India's new opener? Find out today from 1:30 PM on Star Sports 1, 3, HD1 & h‚Ä¶
User: rohit_nakhwa
Sentiment: pos
Text: Meet India's Poorest Chief Minister, Manik Sarkar http://t.co/p0IjhASITt
User: neha_gargi
Sentiment: pos
Text: Yes, We Need to Learn from Arunachal Pradesh, India! :)
If Every Human Being in the World Planted a Tree, we... http://t.co/YjQMKLvZFz
User: TusharSangar8
Sentiment: pos
Text: A report on the hearing in the Supreme Court on the Writ Petition to block internet pornography in India http://t.co/nlM4wx9FKd @CCGDelhi
User: VCLP_India
Sentiment: pos
Text: RT @swamyforpm: ‚ÄúIndia's policy is to treat all Sri Lankan equally‚Äù - Dr. Swamy http://t.co/R07UflDc0C
User: _gaurav
Sentiment: pos
Text: Mu Sigma Walkin 2014 Across India for BE/BTech/BSc/BA/ME/MTech/MSc graduate for Freshers apply before 05 & 06 &... http://t.co/CYSS4OxuNH
User: anirudhanauthor
Sentiment: pos
Text: @ICICIBank_Care Hey, I've moved to US from India. How can make fund transfer from here. I need help. Please revert or give me a no. to call
User: ManyuVsManyu
Sentiment: pos
Text: RT @akm_aa: RT @Prerna_India: BJP di roz ik navi Scheme #DelhiWantElection
User: yalgaarmateen
Sentiment: pos
Text: #Casual Shirts #CampShirt - Black & White http://t.co/aOOBsHZKVm via @sharethis #elementjeans #Sirlanka #India #Pakistan #London #Paris #NY
User: ElementJeans
Sentiment: pos
Text: RT @StarSportsIndia: With Rohit Sharma injured, will Rahane be India's new opener? Find out today from 1:30 PM on Star Sports 1, 3, HD1 & h‚Ä¶
User: RajeshPantera
Sentiment: pos
Text: RT @Bhairavi_Jani: Needed & arriving soon in India. Power of social media!!
@shekharkapur @govindethiraj @calamur @horror06 @MiniMenon http‚Ä¶
User: horror06
Sentiment: pos
Text: Failed bid to send 157 asylum seekers to India costs $12m http://t.co/92Djxbpq1S via @guardian #auspol
User: TheyRLying2Us
Sentiment: pos
Text: 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark http://t.co/DRLD3L7omu
User: Oceane_Rodrigue
Sentiment: pos
Text: India eating eggs who eats eggs she's dirty . Eggs smell like feet
User: briannalove_xo
Sentiment: pos
Text: #BukaJasaTTIminatPMBachemeDotID lebih suka lagu korea atau lagu india?
User: benaiah723_
Sentiment: pos
Text: Love jihad in Madhya Pradesh: Two booked for forcing wives to embrace Islam http://t.co/1ed7wRVokp
User: Fastmilks
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: sanat397
Sentiment: pos
Text: India‚Äôs economy grows 5.7% in Q1, highest in 2 years: NEW DELHI -¬†India said on Friday (Aug 29) its eco... http://t.co/XQ9aJyvfzv #Jdt01
User: abangmisai1
Sentiment: pos
Text: @markotalk pretty sure it's not ina, it's india     ....i think
User: wangjacksoff
Sentiment: pos
Text: @AzraAzrayilmaz tum India ki hooooo ???
User: love121215
Sentiment: pos
Text: RT @walegates: Only 31% passed maths & Eng. Out of 1.6m candidates only 500k got up to 5credits. At this rate we wld soon start 2import Doc‚Ä¶
User: princebdex
Sentiment: pos
Text: RT @YesIamSaffron: Indian Students one of the Major Contributors to US economy: Report @MrUTurn @ensine @ibps4u
http://t.co/c1GuV9Bfbo http‚Ä¶
User: VictoryForNamo
Sentiment: pos
Text: RT @IndiaToday: Prime Minister Narendra Modi arrives in Japan
http://t.co/kleZQDi6Ec
User: JamareManish
Sentiment: pos
Text: Know anyone for this job? Resume Sourcing Executives in Ahmedabad, India http://t.co/O3VWGiu7ok #job
User: RahulLanjekar
Sentiment: pos
Text: @AndrewH_1999 hi Andy, just downloaded pak India, do some channel only work at certain times !! Bt sport doesn't start up ?
User: manred007
Sentiment: pos
Text: RT @MaheishGirri: With 65% youth population, India has great potential to be a world sports power. What's needed proper planning & faciliti‚Ä¶
User: sanney
Sentiment: pos
Text: RT @Xuxipc: C√≥mo os pas√°is con lo de #EmpresasMalvadas Inditex tendr√° a ni√±os trabajando en Brasil y la India, pero al menos pagan impuesto‚Ä¶
User: antonovas
Sentiment: pos
Text: 1st India News http://t.co/OlPttCY6W1
User: toptvchannels
Sentiment: pos
Text: RT @MrScottEddy: Whale sharks found off Gujarat coast no expats, they are Indian - Times of India http://t.co/LwiDXceO9J #Expats #News
User: bestflavorsr
Sentiment: pos
Text: KualaLumpurPost : India‚Äôs economy grows 5.7% in Q1, highest in 2 years: NEW DELHI -¬†India sai... http://t.co/4UqLb8bDuP #PrkDR #PrayMH17
User: YeopMFYCerCiter
Sentiment: pos
Text: Mera Ghar - A smart Township - Kharghar Extention ,Nighu ,Navi Mumbai. 
Video -- https://t.co/Mv6XnKuYpE
#mumbai #indiapropertycart #india
User: Best_Buy_Homes
Sentiment: pos
Text: India‚Äôs economy grows 5.7% in Q1, highest in 2 years: NEW DELHI -¬†India said on Friday (Aug 29) its... http://t.co/8KUTdd56q2 @Abg_Kwsn7
User: azmanghani
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: Violence in Muzaffarnagar: 4 boys attacked by a group of people  http://t.co/b6lFqa6Qrd
User: shivize
Sentiment: pos
Text: #PrayMH17 #SaveGAZA India‚Äôs economy grows 5.7% in Q1, highest in 2 years: NEW DELHI -¬†India sa... http://t.co/LIKZXiV4Cw @Mr_Rem_ #JDT01
User: NoorAzua
Sentiment: pos
Text: http://t.co/2oUyjXDdrs @plplki
User: 214444144
Sentiment: pos
Text: Gambhir, Ashwin included as India¬†bat http://t.co/2AblG1Dn9Y
User: daljitkalsi
Sentiment: pos
Text: RT @YesIamSaffron: Indian Students one of the Major Contributors to US economy: Report @MrUTurn @ensine @ibps4u
http://t.co/c1GuV9Bfbo http‚Ä¶
User: sanat397
Sentiment: pos
Text: #DoaUntukMalaysia India‚Äôs economy grows 5.7% in Q1, highest in 2 years: NEW DELHI -¬†India sa... http://t.co/dbMMsy7bUG @tunfaisal #PrkDR
User: Mr_Rem_
Sentiment: pos
Text: Finance Minister Shri @arunjaitley will address a Press Conference today at 3 PM, National Media Centre, New Delhi. (1/2)
User: MIB_India
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: Love jihad in Madhya Pradesh: Two booked for forcing wives to embrace Islam http://t.co/7kQohIbrss
User: Against_Pseudos
Sentiment: pos
Text: RT @iyer_shreedhar: Yogi Adityanath to be BJP's star campaigner in UP  http://t.co/lmGr4r6M85
User: sanny2023
Sentiment: pos
Text: #DoaUntukMalaysia India‚Äôs economy grows 5.7% in Q1, highest in 2 years: NEW DELHI -¬†India sa... http://t.co/mG9du5HIRQ @tunfaisal #PrkDR
User: LelakiMelayu7
Sentiment: pos
Text: @ddusworld Cricket is a religion in India, Pakistan etc
User: RobertRyan4
Sentiment: pos
Text: Arsene Wenger refuses to bemoan Olivier Giroud`s absence: Arsenal`s trip to face Leicester City on Sunday will... http://t.co/22Dt7lHjyk
User: Bongdiva
Sentiment: pos
Text: Love jihad in Madhya Pradesh: Two booked for forcing wives to embrace Islam http://t.co/rivDYkTG3m
User: iLoveMyntra
Sentiment: pos
Text: http://t.co/Xhpg72cSv0 @plplki
User: 214444144
Sentiment: pos
Text: PM Narendra Modi leaves for 5-day visit to Japan http://t.co/74GtQj91TG
User: iLoveMyntra
Sentiment: pos
Text: An 18 yr old dude from India just replied to a 44 yr old woman in Australia!  Looks like they're getting along!
User: DatingMobi
Sentiment: pos
Text: RT @TheLadBible: Frank Lampard has retired from International football with England to pursue his cricket career with India... http://t.co/‚Ä¶
User: MeganFleming_xo
Sentiment: pos
Text: RT @AngelBrokingLtd: Gujarat, Maharashtra & Karnataka together account for about 61% share in India's hotels & tourism industry: ASSOCHAM: ‚Ä¶
User: sksundaram64
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: Love jihad in Madhya Pradesh: Two booked for forcing wives to embrace Islam http://t.co/7kQohIbrss
User: chhayank
Sentiment: pos
Text: @iamSpoudel india
User: dwaipon
Sentiment: pos
Text: 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark http://t.co/gXvssCjASg
User: india_links
Sentiment: pos
Text: #Nepal What dispute? India and China ignore land squabble: NEW DELHI: For more than 50 yea... http://t.co/nSF2LLlV18 VIA @MilijuliDotCom
User: milijulidotcom
Sentiment: pos
Text: @mpkangas ah OK, not yet in India.
User: nirmaltv
Sentiment: pos
Text: RT @strawkes: 'I Don't Win Because of Your Votes': Bihar Chief Minister Tells Protesters In His Constituency http://t.co/ItlEPheuSj
User: saataarkar
Sentiment: pos
Text: RT @IndiaToday: Prime Minister Narendra Modi arrives in Japan
http://t.co/kleZQDi6Ec
User: TacticalTwiter
Sentiment: pos
Text: RT @Razarumi: A Muslim who engraves Jewish Tombs in India. Great story by @SamKhan999 http://t.co/Dcix3tiiVl @yifaya http://t.co/VzR3wV8gph
User: abhayjj
Sentiment: pos
Text: RT @ChupaOgm69: @pedrosalazart1 corrigiu n√©, eu li oq vc escreveu antes, √≠ndia safada kkkkkk
User: pedrosalazart1
Sentiment: pos
Text: RT @Chellaney: "It is hard to recall a time in recent years when the visit of a foreign leader has been so eagerly awaited in Japan" http:/‚Ä¶
User: ls2008
Sentiment: pos
Text: A better way to implement #PMJanDhanYojana wud be to issue bank license to India Post and create accts there (in case bank is better)
User: sisiro
Sentiment: pos
Text: RT @InternetHindus: Police in its report reveals that Muslim terror outfit Indian Mujahideen planning to wage chemical war against India
ht‚Ä¶
User: tarunjohri
Sentiment: pos
Text: Don't mess with nuclear Russia, Putin says - Times of India via World - Google News - Times of ... http://t.co/oUJGWun4MI
User: KevinAlcenaNews
Sentiment: pos
Text: Pak_102/10
Fawad_39*
Dosto Hm india pe hanste the ab kis pe hanse
+
Ali_Murtaza
FroM SinDh
User: icc_livescore_u
Sentiment: pos
Text: @ndtv - Your team didnt report on this http://t.co/LhUFuGeZoQ
User: AalokMohapatra
Sentiment: pos
Text: #jordanMAHO Lebih suka Film India / drama Korea ?
User: cahyaningtyas_U
Sentiment: pos
Text: NEPAL, INDIA TO NEGOTIATE POWER TRADE DEAL NEXT WEEK http://t.co/F199sBKIHs
User: namnewsnetwork
Sentiment: pos
Text: Lowery farewell speech before leaving India on 24th Aug 2014 at Allahabad Pentecostal Church, India in Morning... http://t.co/DD6QHdU3u8
User: naveendavid
Sentiment: pos
Text: If article 370 is eradicated than ppl frm all over india can buy land in kashmir nd reduce #pak favoring kashmiri muslims to minority
User: shivize
Sentiment: pos
Text: @kasunkalharaw girls raped and hung. India govt Minister says rape ‚Äúsometimes right‚Äù! Sign to demand action  https://t.co/tz14xchXch
User: lamommusic
Sentiment: pos
Text: @love121215 pakistan ne kabhi India se T20 match jeeta hain kia??
User: AzraAzrayilmaz
Sentiment: pos
Text: Pakistan, India and United all playing on the same day.. #olddaysAreback
User: tgirishkumar
Sentiment: pos
Text: @secularqais @OurBDL @Inc the very base voters of the party in UP and to some extent other part of north India 2/2
User: sreedharanath
Sentiment: pos
Text: RT @americanhombre: "@htTweets: #India trapped in communal cauldron; Uttar Pradesh atop five worst-hit states http://t.co/gRvArYzAiq http:/‚Ä¶
User: loosebool
Sentiment: pos
Text: RT @goyalsanjeev: Real issues which can make me see 
> Arnab shouting
> Barkha stopping bucks
> Choubeyji Special edition of India@9 http:/‚Ä¶
User: Hitarth1987
Sentiment: pos
Text: RT @InternetHindus: Police in its report reveals that Muslim terror outfit Indian Mujahideen planning to wage chemical war against India
ht‚Ä¶
User: Against_Pseudos
Sentiment: pos
Text: India Martinez - Hoy http://t.co/a9XktifknF
User: emio04962062
Sentiment: pos
Text: @bsnlmobileindia http://t.co/0TqXTSfLJH
User: FastComplaint
Sentiment: pos
Text: RT @icashmir: Must Read RT @SamreenMushtaq: My story of a torture victim from #Kashmir:
A Tale of the Tortured http://t.co/T0e9O17gtw ||
#I‚Ä¶
User: aamirahad999
Sentiment: pos
Text: Outer layer four-year college good graces india-singhania school rajasthan word unsuspicious: zjypDe
User: EdwardsHayden1
Sentiment: pos
Text: Innovative critter tattoos designs intake india: wMZM
User: AydenDouglas2
Sentiment: pos
Text: Malaysia, India to review economic cooperation pact http://t.co/DcVl7cRVfD
User: stockmarketpuls
Sentiment: pos
Text: RT @AkalLess: ‡§¨‡•Å‡§≤‡•á‡§ü ‡§ü‡•ç‡§∞‡•á‡§® ‡§≤‡•á‡§®‡•á ‡§Æ‡•ã‡§¶‡•Ä ‡§¶‡•Ä ‡§ú‡§æ‡§™‡§æ‡§® ‡§ó‡§Ø‡•á ‡§π‡•à‡§Ç,‡§â‡§®‡§∏‡•á ‡§®‡§ø‡§µ‡•á‡§¶‡§® ‡§π‡•à ‡§π‡§Æ‡§æ‡§∞‡§æ,‡§µ‡§π‡§æ‡§Å ‡§∏‡•á ‡§•‡•ã‡§°‡§º‡§æ ‡§á‡§Æ‡§æ‡§®‡§¶‡§æ‡§∞‡•Ä ‡§î‡§∞ ‡§¶‡•á‡§∂‡§≠‡§ï‡•ç‡§§‡§ø ‡§™‡§æ‡•Ö‡§µ‡§°‡§∞ ‡§ñ‡§º‡§∞‡•Ä‡§¶ ‡§≤‡§æ‡§®‡§æ, ‡§π‡§Æ‡§æ‡§∞‡•á ‡§¶‡•á‡§∂‡§ï‡•ã‚Ä¶
User: Trending_India
Sentiment: pos
Text: @timesofindia glad and pleased that your channel has resumed Modi's coverage which is very significant and important for India
User: kakdwip
Sentiment: pos
Text: RT @TheGrownManBlog: AUDIO NEWS By theGAM- Syria war Creep-CA Kill Switch-French Infighting-Japan FightsChina over India-Texas Schools http‚Ä¶
User: nqhpxdomb
Sentiment: pos
Text: #Qadian [India] | It's currently Haze and 33C outside.
User: WeatherPK
Sentiment: pos
Text: RT @GulfNewsTabloid: Oops. @HumaimaMalick's kissing scene in #RajaNatwarlal causes furore in Pakistan http://t.co/nDpIg5zTKg http://t.co/Qc‚Ä¶
User: alawiabdul
Sentiment: pos
Text: http://t.co/EDQ05AIMRU #Haider @shahidkapoor @ShraddhaKapoor @ZeeNews
User: parulsabherwal
Sentiment: pos
Text: ‚úø‚úø ‡§∂‡§ø‡§ï‡•ç‡§∑‡§ï ‡§¶‡§ø‡§µ‡§∏ ‡§™‡§∞ #PM ‡§Æ‡•ã‡§¶‡•Ä ‡§¶‡•á‡§∂‡§≠‡§∞ ‡§ï‡•á ‡§∏‡•ç‡§ï‡•Ç‡§≤‡•Ä ‡§¨‡§ö‡•ç‡§ö‡•ã‡§Ç ‡§ï‡•ã ‡§ï‡§∞‡•á‡§Ç‡§ó‡•á ‡§∏‡§Ç‡§¨‡•ã‡§ß‡§ø‡§§... For more visit: http://t.co/ubxSz2u6hS

#India
User: ModiforPM_2014
Sentiment: pos
Text: for #Bengal electorate the Message is loud and clear : 

Its BJP versus Trinamool+CPM+congress in Bengal 

Its... http://t.co/IcsXrHv7ww
User: PrakashChakra
Sentiment: pos
Text: @SunilSinghBJP @PMOIndia @TigerNaMo @narendramodi  @arunjaitley We citizens of India have voted Modi ji to full power / support .
User: vivekkapoor111
Sentiment: pos
Text: RT @wanderlustmag: "On my holiday to India I was disgusted to find that almost every restaurant served curry!" Crazy holiday complaints: ht‚Ä¶
User: QETravel
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNewsHindi: ‡§Ö‡§¨ ‡§∏‡•á ‡§™‡§π‡§≤‡•á ‡§á‡§§‡§®‡§æ ‡§Æ‡§π‡§§‡•ç‡§µ‡§™‡•Ç‡§∞‡•ç‡§£ ‡§®‡§π‡•Ä‡§Ç ‡§∞‡§π‡§æ ‡§Ö‡§Æ‡•á‡§∞‡§ø‡§ï‡•Ä ‡§®‡•á‡§§‡•É‡§§‡•ç‡§µ : ‡§ì‡§¨‡§æ‡§Æ‡§æ
http://t.co/OeN7vqIpJr
User: ZeeNewsMedia
Sentiment: pos
Text: RT @ZeeNews: Catch India‚Äôs Little Drumming Wonder on @ZeeNews today at 3pm
User: ZeeNewsMedia
Sentiment: pos
Text: @sonamakapoor u love ur job ! N we love when u r happy with ur job ‚ù§Ô∏è‚ù§Ô∏è it is just amazing to watch such incredible talents in india ‚ù§Ô∏è‚ù§Ô∏è‚ù§Ô∏è
User: pragyaverma99
Sentiment: pos
Text: RT @habibrahim92: Menarik jgk hindustan mggu ni.. mungkin itu situasi terjadi pada zaman india dijajah dilu..
User: Twt_Bollywood
Sentiment: pos
Text: @pedrosalazart1 corrigiu n√©, eu li oq vc escreveu antes, √≠ndia safada kkkkkk
User: ChupaOgm69
Sentiment: pos
Text: weh pahal ada orang india like ni
User: alyadanisha_
Sentiment: pos
Text: RT @nakalcheebandar: What is this forced messaging to all schools in India by Modi...you are PM to govern a country...shame shame
User: thirmehta
Sentiment: pos
Text: RT @yrajesh21: @Prerna_India very true, Same Journo went dumb on India tv Anchor Tanu Sharma case.
#SpinelessJourno 
Plz No: Don't link it ‚Ä¶
User: VinayPrasad52
Sentiment: pos
Text: RT @D_Brat: A list of HR Influencers in India ‚Äú@thehirers: India's Top 100 #HR Influencers You Must Follow On Twitter | Read: http://t.co/Y‚Ä¶
User: MJBaldBard
Sentiment: pos
Text: #NowWatching - 5 steps to '#Digital Branding - @GrantCardone on #CardoneZone 
#socialmedia from #Mumbai #India
User: join2manish
Sentiment: pos
Text: Travelling Indian style! Never boring here! All in a day's work. @ Kolkata India http://t.co/wjQ9LBfGWt
User: ChrissieBlottin
Sentiment: pos
Text: RT @timesofindia: Violence in Muzaffarnagar: 4 boys attacked by a group of people  http://t.co/b6lFqa6Qrd
User: Asif_AAP
Sentiment: pos
Text: RT @IshanMishra11: #PakFriendlyOmar "Either article 370 will exists or J&K wont be a part of india." J&K his fathers property ? Go Pak but ‚Ä¶
User: Rajput_Ramesh
Sentiment: pos
Text: RT @nisha_panta: ‡§Ö‡§π‡§ø‡§≤‡•á ‡§≤‡§æ‡§ó‡§ø‡§®‡•ç‡§ö,
match ‡§∏‡•Å‡§∞‡•Å ‡§≠‡§è‡§∏‡•Ä ‡§Ü‡§á‡§®‡•ç‡§ö,
argument ‡§ó‡§∞‡•ç‡§® ‡§ö‡•à ‡§ñ‡•Å‡§¨ ‡§Æ‡§ú‡§æ ‡§Ü‡§â‡§®‡•á‡•§‡•§‡•§
all the best team india & dear kohli...
User: narayan2121
Sentiment: pos
Text: Domestic servant substratum back up nones ultra-ultra india: sVxthbTpO
User: AidenIsaiah
Sentiment: pos
Text: RT @iParamanand: Statues of Sri Ram and Hanuman in a cave from iraq.Next time someone says aryans migrated to india.. Just slap him ! http:‚Ä¶
User: ShrimanYogee
Sentiment: pos
Text: @realsanamjung hello sanam. I am from kashmir, India. Recently watched ur show Dil e Muztar.Loved ur actng. Simply FLAWLESS <3 Do reply
User: Rihaanshah
Sentiment: pos
Text: Sophia Latjuba dan Chelsea Islan Gaya India untuk 'Tetangga Masa Gitu?' http://t.co/TEEkmHI8QB
User: Nandar_raehoon
Sentiment: pos
Text: RT @hankypanty: The existence of SRK and Wasim Akram has done more to induce peace between India and Pakistan than any politician on either‚Ä¶
User: taha_barot555
Sentiment: pos
Text: Sophia Latjuba dan Chelsea Islan Gaya India untuk 'Tetangga Masa Gitu?' http://t.co/TYd3ey5zpr
User: DJ_4R
Sentiment: pos
Text: RT @bsindia: #PepsiCo India's new CEO D Shivakumar says he is an ardent follower of management gurus http://t.co/2hR8wnLGtz #lunchwithbs
User: manika1211976
Sentiment: pos
Text: Should govt tighten cyber security before rolling out Digital India, Jan Dhan Yojana? experts think so http://t.co/tBa8xSAkvX
User: bsindia
Sentiment: pos
Text: RT @htTweets: #BJP rubbishes Kumar Vishwas' CM post claim as political stunt http://t.co/fU71Wcf3A7 http://t.co/on6NmUrcRx
User: bhaaratwaasi
Sentiment: pos
Text: #NewDelhi #Jobs inbond process bpo7840034988: QSS BPO PVT LTD 9654953316 - New Delhi - India, Ne... http://t.co/ULsG0okONS #NewDelhiJobs
User: New_Delhi_Jobs_
Sentiment: pos
Text: 'Well Within Right to Meet Kashmiri Leaders': Pakistan on PM Modi's Remark http://t.co/wLfh3qsFvY
User: DanielCampbellp
Sentiment: pos
Text: Abhishek Bachchan to represent Team Chennai at #ISL launch http://t.co/CvsTHcxtes
User: joshivharsh
Sentiment: pos
Text: @Chellaney the explanation given for why this is such a great idea isn't impressive enough. The only other I can think of is that India-
User: scheherzade_
Sentiment: pos
Text: RT @commondesikid: Whenever a teacher mentions India, everyone stares at me.What do you want me to do?Break out in Bollywood dance and make‚Ä¶
User: Tasmimahhh
Sentiment: pos
Text: RT @realmahirakhan: Kia kehna kya jodi hai, what Perfection Mayn! :D #FawadKhan @sonamakapoor @RheaKapoor #khoobsurat #India #Pakistan http‚Ä¶
User: AnsaArif
Sentiment: pos
Text: embot sholawatan tun RT @Uswa_tun12: @untari114 nyanyi india aa mbot
User: hesti19_
Sentiment: pos
Text: Does @ImranKhanPTI heading on @ArvindKejriwal way ? (1) http://t.co/oAGBsri7Uj. (2) http://t.co/hr4sq5sVPJ http://t.co/zD3OtNYtmk
User: dineshdasa1
Sentiment: pos
Text: RT @Chellaney: Import only high technology: Modi scraps Singh's scandal-plagued plan to import light-utility helicopters and decides to bui‚Ä¶
User: SenyorSandeep
Sentiment: pos
Text: RT @AltCricket: Congrats to @ashwinravi99 for winning India's prestigious Arjuna Award!
User: merlytweets
Sentiment: pos
Text: RT @NatGeoTravel: Elaborate displays of flowers and candles are part of the celebration of India's Diwali Festival http://t.co/BjajEekFi5
User: Krishna_Utkarsh
Sentiment: pos
Text: @lattemiko „ÅÑ„Åã„Å´„ÇÇÔºÅ
User: keiko_india
Sentiment: pos
Text: Here's Tender Over from country INDIA for Sekolah Gambar‚Ñ¢ .... ManDAi http://t.co/YZpd7NrwuN
User: Sekolah_Gambar
Sentiment: pos
Text: We do love it but #India is MAD ! http://t.co/kcseFg1aF2 #travel #photography
User: Britanniacomms
Sentiment: pos
Text: Violence in Muzaffarnagar: 4 boys attacked by a group of people  http://t.co/MiTP2f1wfV
User: wujycepa
Sentiment: pos
Text: RT @IndiaHistorypic: 1944 (WWII)  :: Indian Troops at Burma India Border during Battle of Imphal and Kohima http://t.co/AlSTRNLz50
User: BenEustice1
Sentiment: pos
Text: RT @friendscongress: More violence in #Muzaffarnagar, tension prevails as students beaten up. http://t.co/uwFBVPUWQx http://t.co/Kf0uRkSLsk
User: VaghelaJalpesh
Sentiment: pos
Text: #SuryaRay @Akansha_Gautam One Army Jawan Killed in Militant Encounter in Kupwara http://t.co/i1qIo5a7hP #India #Indian @SuryaRay
User: Ben____Wilson
Sentiment: pos
Text: @narendramodi @indiabulls lousy exprnc 2 discuss property wd India bulls in #vadodara..#dovedeck towers. "we dont sell to #muslims" #fail
User: drjaved
Sentiment: pos
Text: A 43 yr old woman from Australia just replied to a 19 yr old dude in India!  Looks like they're getting along!
User: DatingMobi
Sentiment: pos
Text: ‡§ó‡•Å‡§ú‡§∞‡§æ‡§§ ‡§Æ‡•á‡§Ç ‡§ï‡•à‡§∏‡•ç‡§ü‡§∞ ‡§ï‡•á ‡§∞‡§ï‡§¨‡•á ‡§Æ‡•á‡§Ç ‡§â‡§õ‡§æ‡§≤http://t.co/IwjrJDBbB7 @iyappanklove @Milan_analyst
@nirmalbang556 @PHDChamber @phdcci @MIB_India
User: MarketAnanlyst
Sentiment: pos
Text: India's Modi visits Japan to boost security ties over assertive China http://t.co/PO8sZRMjAk
User: TokyoUpdates
Sentiment: pos
Text: @ndtvfeed and to me President of India
User: narangajay
Sentiment: pos
Text: What Dispute? India and China Ignore Land Squabble (http://t.co/7ndr4bkOD1) http://t.co/W32Gi5STLg
User: 1001ptUS
Sentiment: pos
BUILD STOPPED (total time: 1 minute 33 seconds)
